鬥黃遊戲測試 榮光教育委員會

這是問答遊戲，內容是有關香港近年大事及假新聞的多項選擇題。玩家透過參與不同形式的問答遊戲比賽，互相比拼成績，進而加深對本土歷史的認識。使他們在未來見到假資訊時，可以快速找出真相拹力打假，守護真相。

大家試下，歡迎入問題同留言！

另外我地。壁報新版已經上架。
在國安法下，好多App都下架。連儂牆消失，連儂牆的匿名功能失去。
在我地IT9 的幫忙下，用咗一D魔法，令google同 蘋果都比BigPost可以匿名留言。
大家去BigPost時，只要login時選CD Rom, 就可以了。仲可以去我地.市正留言。

玩左兩次
幾好
加油！

少少愚見
10秒挑戰
有啲問題太多字
字都未睇晒就夠鐘

另外
錯左可唔可以出番個正確答案

有d問題問手足咩日子上庭會唔會over左呢

好，會改答錯即出正確答錯。
同埋只要答過既問題，在總成績同課程都會顯示正確答案。

有手足想人記住